{
  "docid": "br.com.ricardonm.feverestival2015",
  "backendUrl": null,
  "details": {
    "subscriptionDetails": null,
    "tvEpisodeDetails": null,
    "albumDetails": null,
    "artistDetails": null,
    "songDetails": null,
    "tvSeasonDetails": null,
    "bookDetails": null,
    "tvShowDetails": null,
    "appDetails": {
      "everExternallyHosted": false,
      "developerEmail": "contato@ricardonm.com.br",
      "numDownloads": "100+ downloads",
      "installLocation": null,
      "packageName": "br.com.ricardonm.feverestival2015",
      "appType": "APPLICATION",
      "developerWebsite": "http://www.feverestival.com.br",
      "appCategory": [],
      "certificateSet": [
        {
          "certificateHash": [
            "dNbZSCsZ6-ikEBZINyCILTgPZas"
          ]
        }
      ],
      "variesByAccount": false,
      "hasPreregistrationPromoCode": null,
      "recentChangesHtml": "Corre\u00e7\u00e3o de bugs<br>Corre\u00e7\u00f5es de hor\u00e1rios e informa\u00e7\u00f5es",
      "uploadDate": "Feb 2, 2015",
      "developerName": "Ricardo Nunes de Miranda",
      "autoAcquireFreeAppIfHigherVersionAvailableTag": [],
      "title": null,
      "installationSize": {
        "low": 2530976,
        "high": 0,
        "unsigned": false
      },
      "installDetails": {
        "installLocation": 0,
        "dependency": null,
        "targetSdkVersion": 19,
        "size": {
          "low": 2530976,
          "high": 0,
          "unsigned": false
        }
      },
      "file": [
        {
          "compressedSize": null,
          "versionCode": 5,
          "size": {
            "low": 2530976,
            "high": 0,
            "unsigned": false
          },
          "fileType": 0,
          "patchDetails": [],
          "splitId": null
        }
      ],
      "installNotes": null,
      "majorVersionNumber": null,
      "gamepadRequired": null,
      "declaresIab": null,
      "permission": [],
      "versionCode": 5,
      "contentRating": null,
      "certificateHash": [],
      "versionString": "1.4",
      "targetSdkVersion": 19,
      "externallyHosted": null,
      "splitId": []
    },
    "videoDetails": null,
    "magazineDetails": null
  },
  "purchaseDetailsUrl": null,
  "detailsReusable": true,
  "snippetsUrl": null,
  "productDetails": {
    "section": [
      {
        "description": [
          {
            "description": "Ricardo Nunes de Miranda",
            "image": null
          }
        ],
        "title": "Offered by"
      },
      {
        "description": [
          {
            "description": "contato@ricardonm.com.br",
            "image": null
          }
        ],
        "title": "Developer e-mail"
      }
    ],
    "title": null
  },
  "backendId": 3,
  "image": [
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 0,
      "imageUrl": "https://lh6.ggpht.com/7-kh-fi0d-Y0OfDO1fwAXVbWrLZzObMVurhobRl0ZvWacvfyJotljCa2PUuvaIdq6LU",
      "dimension": {
        "width": 720,
        "height": 1280
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 1,
      "imageUrl": "https://lh3.ggpht.com/JNzX5r7e19LpAujv-H007AF9Wbqd0VBdefdEBP03SXTCIUchrr5uhdtMFhdNNumSp0Q",
      "dimension": {
        "width": 720,
        "height": 1280
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 2,
      "imageUrl": "https://lh5.ggpht.com/CZ0Tlf8lkDElmvGzZjdiQ4uo64ArbDqGbCUOhWVINW-6iVSKOooF-fNYO7kwkmsikQ",
      "dimension": {
        "width": 720,
        "height": 1280
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 3,
      "imageUrl": "https://lh4.ggpht.com/tSGynodWMh7EcxFMT53YSla-EL9lCWTnTy8N3SuGSz1RdXXaQbNiDWjW1oWI9D_ph2A",
      "dimension": {
        "width": 720,
        "height": 1280
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 4,
      "positionInSequence": null,
      "imageUrl": "https://lh3.ggpht.com/se0TZMEpXAaKuBo8cwYDA6RuHwODyMQg4pNb028aD5wOPEr0kiA2s_8DM-5d5dPO_y8",
      "dimension": null,
      "autogen": null,
      "deviceClass": null,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 2,
      "positionInSequence": null,
      "imageUrl": "https://lh4.ggpht.com/9F7G5psHfiTFFl9LP11BMxo6p0Bo2tuEcWCWt3OzZbdZF0x55GubUrsoB8QZL5v5qg",
      "dimension": null,
      "autogen": null,
      "deviceClass": null,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    }
  ],
  "title": "Feverestival 2015",
  "serverLogsCookie": "\b\u0002\u001a@\n)\u0012'\n!br.com.ricardonm.feverestival2015\u0010\u0001\u0018\u00032\u0013\b\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\u0002\u0015*\ufffdP\n\u001d\ufffdn\u0005Z",
  "translatedDescriptionHtml": "Application for the International Festival of Theatre of Campinas (http://www.feverestival.com.br)<br><br><br>In 2015, the festival will feature more than 60 attractions (theater shows, workshops, cabarets, meeting points and Pocket Show) in 15-day festival, to be held across the county in more than 20 different locations, different spaces Campinas: neighborhoods, urban terminals, airport, bus station, bus stops, streets, squares, among others.<br>From the thematic thrust &quot;Shared Scenarios&quot;, we set up a schedule that will raise discussions on the relationship between man and social boundaries, political, cultural and artistic, making it more permeable and interdisciplinary festival with other areas of artistic practice.<br>The Feverestival this year expands the cultural dialogue in the city, reinforcing artistic events that motivate their achievement since the first edition.",
  "tip": [],
  "availabileForPreregistration": null,
  "useWishlistAsPrimaryAction": null,
  "subtitle": null,
  "descriptionHtml": "Aplicativo para o Festival Internacional de Teatro de Campinas (http://www.feverestival.com.br)<br><br><br>Em 2015, o festival contar\u00e1 com mais de 60 atra\u00e7\u00f5es (espet\u00e1culos teatrais, oficinas, cabar\u00e9s, pontos de encontro e Mostra de Bolso) em 15 dias de festival, que ser\u00e3o realizadas por todo o munic\u00edpio, em mais de 20 locais diferentes, diversos espa\u00e7os de Campinas: bairros, terminais urbanos, aeroporto, rodovi\u00e1ria, pontos de \u00f4nibus, ruas, pra\u00e7as, entre outros.<br>A partir do impulso tem\u00e1tico \u201cCen\u00e1rios Compartilhados\u201d, montamos uma programa\u00e7\u00e3o que levantar\u00e1 discuss\u00f5es sobre a rela\u00e7\u00e3o entre o homem e as fronteiras sociais, pol\u00edticas, culturais e art\u00edsticas, tornando o festival mais perme\u00e1vel e interdisciplinar com outras \u00e1reas do fazer art\u00edstico.<br>O Feverestival nesse ano amplia o di\u00e1logo cultural na cidade, refor\u00e7ando os encontros art\u00edsticos que motivam sua realiza\u00e7\u00e3o desde a primeira edi\u00e7\u00e3o.",
  "containerMetadata": null,
  "creator": "Ricardo Nunes de Miranda",
  "availability": {
    "availabilityProblem": [],
    "offerType": null,
    "install": [],
    "hidden": null,
    "rule": null,
    "restriction": 2,
    "perdeviceavailabilityrestriction": [],
    "availableIfOwned": true,
    "filterInfo": null,
    "ownershipInfo": null
  },
  "child": [],
  "forceShareability": null,
  "aggregateRating": {
    "oneStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "fourStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "commentCount": null,
    "thumbsDownCount": null,
    "threeStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "bayesianMeanRating": 3.620689630508423,
    "ratingsCount": {
      "low": 9,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "type": 2,
    "starRating": 5,
    "thumbsUpCount": null,
    "twoStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "fiveStarRatings": {
      "low": 9,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    }
  },
  "docType": 1,
  "mature": false,
  "reviewsUrl": "rev?doc=br.com.ricardonm.feverestival2015&n=20&o=0",
  "offer": [
    {
      "voucherTerms": null,
      "formattedAmount": "Free",
      "formattedFullAmount": null,
      "onSaleDate": null,
      "licensedOfferType": null,
      "currencyCode": "USD",
      "offerId": null,
      "onSaleDateDisplayTimeZoneOffsetMsec": null,
      "formattedName": null,
      "subscriptionContentTerms": null,
      "temporarilyFree": null,
      "buyButtonLabel": "Buy",
      "rentalTerms": null,
      "preorderFulfillmentDisplayDate": null,
      "formattedDescription": null,
      "instantPurchaseEnabled": null,
      "repeatLastPayment": null,
      "promotionLabel": [],
      "offerType": 1,
      "licenseTerms": null,
      "offerPayment": [],
      "convertedPrice": [],
      "subscriptionTerms": null,
      "preorder": null,
      "checkoutFlowRequired": false,
      "fullPriceMicros": null,
      "micros": {
        "low": 0,
        "high": 0,
        "unsigned": false
      }
    }
  ],
  "shareUrl": "https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.ricardonm.feverestival2015",
  "backendDocid": "br.com.ricardonm.feverestival2015",
  "promotionalDescription": "Application for the International Festival of Theatre Campinas",
  "annotations": {
    "privacyPolicyUrl": null,
    "sectionPurchaseCrossSell": null,
    "sectionRateAndReview": null,
    "link": null,
    "sectionRelated": null,
    "badgeForCreator": [],
    "warning": [],
    "docBadgeContainer": [],
    "oBSOLETEReason": null,
    "creatorDoc": null,
    "suggestionReasons": null,
    "plusOneData": null,
    "overflowLink": [],
    "promotedDoc": [],
    "offerNote": null,
    "sectionCrossSell": null,
    "sectionRelatedDocType": null,
    "sectionMoreBy": null,
    "sectionSuggestForRating": null,
    "optimalDeviceClassWarning": null,
    "template": null,
    "badgeForDoc": [],
    "subscription": [],
    "sectionCoreContent": null,
    "sectionBodyOfWork": null
  },
  "detailsUrl": "details?doc=br.com.ricardonm.feverestival2015"
}