{
  "docid": "org.tasafo.mobile.palestrascoletivas",
  "backendUrl": null,
  "details": {
    "subscriptionDetails": null,
    "tvEpisodeDetails": null,
    "albumDetails": null,
    "artistDetails": null,
    "songDetails": null,
    "tvSeasonDetails": null,
    "bookDetails": null,
    "tvShowDetails": null,
    "appDetails": {
      "everExternallyHosted": false,
      "developerEmail": "mfandrade@gmail.com",
      "numDownloads": "100+ downloads",
      "installLocation": null,
      "packageName": "org.tasafo.mobile.palestrascoletivas",
      "appType": "APPLICATION",
      "developerWebsite": "http://tasafo.wordpress.com",
      "appCategory": [],
      "certificateSet": [
        {
          "certificateHash": [
            "KoAY7yWl62Rj7V4dFndyTH7ucmA"
          ]
        }
      ],
      "variesByAccount": false,
      "hasPreregistrationPromoCode": null,
      "recentChangesHtml": "Corrige frequente indisponibilidade da lista de eventos.",
      "uploadDate": "Jun 19, 2014",
      "developerName": "Marcelo F Andrade",
      "autoAcquireFreeAppIfHigherVersionAvailableTag": [],
      "title": null,
      "installationSize": {
        "low": 306549,
        "high": 0,
        "unsigned": false
      },
      "installDetails": {
        "installLocation": 0,
        "dependency": null,
        "targetSdkVersion": 19,
        "size": {
          "low": 306549,
          "high": 0,
          "unsigned": false
        }
      },
      "file": [
        {
          "compressedSize": null,
          "versionCode": 2,
          "size": {
            "low": 306549,
            "high": 0,
            "unsigned": false
          },
          "fileType": 0,
          "patchDetails": [],
          "splitId": null
        }
      ],
      "installNotes": null,
      "majorVersionNumber": null,
      "gamepadRequired": null,
      "declaresIab": null,
      "permission": [
        "android.permission.INTERNET"
      ],
      "versionCode": 2,
      "contentRating": null,
      "certificateHash": [],
      "versionString": "0.9",
      "targetSdkVersion": 19,
      "externallyHosted": null,
      "splitId": []
    },
    "videoDetails": null,
    "magazineDetails": null
  },
  "purchaseDetailsUrl": null,
  "detailsReusable": true,
  "snippetsUrl": null,
  "productDetails": {
    "section": [
      {
        "description": [
          {
            "description": "Marcelo F Andrade",
            "image": null
          }
        ],
        "title": "Offered by"
      },
      {
        "description": [
          {
            "description": "mfandrade@gmail.com",
            "image": null
          }
        ],
        "title": "Developer e-mail"
      }
    ],
    "title": null
  },
  "backendId": 3,
  "image": [
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 0,
      "imageUrl": "https://lh4.ggpht.com/vQguXInJpHcFT36jimB175YvbuQ8cO1p-SnzdAcnnHNvmvkncrO4XdA0iby9vE3PBA8",
      "dimension": {
        "width": 320,
        "height": 427
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 1,
      "imageUrl": "https://lh6.ggpht.com/a7M1YYgsB469pTSIXVt1MUm9yEzn_XRSMgNiqiew_lH3PanmkoZNilAYlEhnsYzKRNiQ",
      "dimension": {
        "width": 320,
        "height": 427
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 2,
      "imageUrl": "https://lh6.ggpht.com/5cYd-q7u4okGmMWdwlCNYdYXMhWfX6_WB4JzjhY-F-vduw_FS2ApmVBgsZg8jQXTS8Q",
      "dimension": {
        "width": 320,
        "height": 427
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 3,
      "imageUrl": "https://lh3.ggpht.com/MdU4Rq5Ul9SrKOvdahwx2wDw_Qqk2tDeeKO8YudKY1iXxBgxt_b3F7NGPMrlh2TX3Pg",
      "dimension": {
        "width": 320,
        "height": 427
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 1,
      "positionInSequence": 4,
      "imageUrl": "https://lh5.ggpht.com/fKQ3Nv2_8CCuR4OzaT-B5mE38qwnHIO4EqSKx06CXvZfza7UPDLzqRhoSLdwZmjHwQ",
      "dimension": {
        "width": 320,
        "height": 320
      },
      "autogen": null,
      "deviceClass": 1,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 4,
      "positionInSequence": null,
      "imageUrl": "https://lh5.ggpht.com/qGhq6HtiLlvcttKJOO1Y1gHPVwnN5r19UUAyfnsWotpX51VeVnV9QgIoA7PwaWDqN1c",
      "dimension": null,
      "autogen": null,
      "deviceClass": null,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    },
    {
      "palette": null,
      "citation": null,
      "backgroundColorRgb": null,
      "secureUrl": null,
      "attribution": null,
      "durationSeconds": null,
      "imageType": 2,
      "positionInSequence": null,
      "imageUrl": "https://lh4.ggpht.com/5BtY3lLbS1zGjgwyLgOYKLefjgKgLU9o9zdfsdbsgMl0u7Q6MeaX7dGuStLoGhr-ag",
      "dimension": null,
      "autogen": null,
      "deviceClass": null,
      "fillColorRgb": null,
      "supportsFifeUrlOptions": true,
      "supportsFifeMonogramOption": null,
      "altTextLocalized": null
    }
  ],
  "title": "Palestras Coletivas",
  "serverLogsCookie": "\b\u0002\u001aC\n,\u0012*\n$org.tasafo.mobile.palestrascoletivas\u0010\u0001\u0018\u00032\u0013\b\ufffd\u0708\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\u0002\u0015{\ufffdP\n\u001d\ufffdE\n\ufffd",
  "translatedDescriptionHtml": "Events, lectures and workshops sponsored by leading technology user groups in your region now in the palm of your hand.<br><br>The Collective Talks is an online platform to centralize and disseminate event information and related technology.<br><br>Show your work<br>There is something in which you are good at and like to share with others? Organize an event to show it off and promote their work, to network and exchange experiences. Log in now www.palestrascoletivas.com to register it here and show it to all concerned. All registered events are shown in this app for a whole broad stakeholder community.<br><br>Monte events with topics of interest<br>Want to organize an event at your business, school or college and do not know where to start? Search among the many options now available to speakers of many different subjects and interesting to organize your event.<br><br>How it works?<br>This mobile client will list and provide you with information on all current and future events to be promoted in your area registered on the platform www.palestrascoletivas.com. Including information theme, target audience, application deadline date and location (with map) event.<br><br>What next?<br>The Collective Talks is a live and large application development. Soon many new features should paint around. Stay tuned for updates!",
  "tip": [],
  "availabileForPreregistration": null,
  "useWishlistAsPrimaryAction": null,
  "subtitle": null,
  "descriptionHtml": "Os eventos, palestras e workshops de tecnologia promovidos pelos principais grupos de usu\u00e1rios de sua regi\u00e3o agora na palma da sua m\u00e3o.<br><br>O Palestras Coletivas \u00e9 uma plataforma online para centralizar e divulgar informa\u00e7\u00f5es de eventos de tecnologia e correlatos.  <br><br>Mostre seus trabalhos<br>Existe algo no qual voc\u00ea \u00e9 bom e gostaria de compartilhar com os demais?  Organize um evento para apresent\u00e1-lo e divulgar seus trabalhos, fazer networking e trocar experi\u00eancias.  Acesse j\u00e1 www.palestrascoletivas.com para cadastr\u00e1-lo e mostr\u00e1-lo aqui para todos os interessados.  Todos os eventos cadastrados s\u00e3o mostrados neste app para toda uma ampla comunidade de interessados.<br><br>Monte eventos com assuntos de seu interesse<br>Quer organizar um evento em sua empresa, escola ou faculdade e n\u00e3o sabe por onde come\u00e7ar?  Procure dentre as muitas op\u00e7\u00f5es de palestrantes j\u00e1 dispon\u00edveis com assuntos dos mais variados e interessantes para organizar o seu evento.<br><br>Como funciona?<br>Este cliente m\u00f3vel ir\u00e1 listar e lhe oferecer informa\u00e7\u00f5es sobre todos os eventos atuais e vindouros a serem promovidos em sua regi\u00e3o, cadastrados na plataforma www.palestrascoletivas.com.  Incluindo informa\u00e7\u00f5es de tema, p\u00fablico-alvo, prazo de inscri\u00e7\u00e3o data e local (com localiza\u00e7\u00e3o no mapa) do evento.<br><br>O que vem por a\u00ed?<br>O Palestras Coletivas \u00e9 uma aplica\u00e7\u00e3o viva e em amplo desenvolvimento.  Em breve muitas novidades devem pintar por a\u00ed.  Fique ligado nas atualiza\u00e7\u00f5es!",
  "containerMetadata": null,
  "creator": "Marcelo F Andrade",
  "availability": {
    "availabilityProblem": [],
    "offerType": null,
    "install": [],
    "hidden": null,
    "rule": null,
    "restriction": 2,
    "perdeviceavailabilityrestriction": [],
    "availableIfOwned": true,
    "filterInfo": null,
    "ownershipInfo": null
  },
  "child": [],
  "forceShareability": null,
  "aggregateRating": {
    "oneStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "fourStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "commentCount": null,
    "thumbsDownCount": null,
    "threeStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "bayesianMeanRating": 0,
    "ratingsCount": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "type": 2,
    "starRating": 0,
    "thumbsUpCount": null,
    "twoStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    },
    "fiveStarRatings": {
      "low": 0,
      "high": 0,
      "unsigned": true
    }
  },
  "docType": 1,
  "mature": false,
  "reviewsUrl": "rev?doc=org.tasafo.mobile.palestrascoletivas&n=20&o=0",
  "offer": [
    {
      "voucherTerms": null,
      "formattedAmount": "Free",
      "formattedFullAmount": null,
      "onSaleDate": null,
      "licensedOfferType": null,
      "currencyCode": "USD",
      "offerId": null,
      "onSaleDateDisplayTimeZoneOffsetMsec": null,
      "formattedName": null,
      "subscriptionContentTerms": null,
      "temporarilyFree": null,
      "buyButtonLabel": "Buy",
      "rentalTerms": null,
      "preorderFulfillmentDisplayDate": null,
      "formattedDescription": null,
      "instantPurchaseEnabled": null,
      "repeatLastPayment": null,
      "promotionLabel": [],
      "offerType": 1,
      "licenseTerms": null,
      "offerPayment": [],
      "convertedPrice": [],
      "subscriptionTerms": null,
      "preorder": null,
      "checkoutFlowRequired": false,
      "fullPriceMicros": null,
      "micros": {
        "low": 0,
        "high": 0,
        "unsigned": false
      }
    }
  ],
  "shareUrl": "https://play.google.com/store/apps/details?id=org.tasafo.mobile.palestrascoletivas",
  "backendDocid": "org.tasafo.mobile.palestrascoletivas",
  "promotionalDescription": "PalestrasColetivas for the mobile client. IT events in the palm of your hand.",
  "annotations": {
    "privacyPolicyUrl": null,
    "sectionPurchaseCrossSell": null,
    "sectionRateAndReview": null,
    "link": null,
    "sectionRelated": null,
    "badgeForCreator": [],
    "warning": [],
    "docBadgeContainer": [],
    "oBSOLETEReason": null,
    "creatorDoc": null,
    "suggestionReasons": null,
    "plusOneData": null,
    "overflowLink": [],
    "promotedDoc": [],
    "offerNote": null,
    "sectionCrossSell": null,
    "sectionRelatedDocType": null,
    "sectionMoreBy": null,
    "sectionSuggestForRating": null,
    "optimalDeviceClassWarning": null,
    "template": null,
    "badgeForDoc": [],
    "subscription": [],
    "sectionCoreContent": null,
    "sectionBodyOfWork": null
  },
  "detailsUrl": "details?doc=org.tasafo.mobile.palestrascoletivas"
}